警監會報告721入面唯一有提及既立法會議員係林卓廷, 仲話佢帶黑衣人挑釁

係咪真係想告上法庭

g持

變左做護警會撐警會
為六月催谷氣氛

件5比0唔去告佢誹謗我真係屌佢老母

所以一定要搞大佢唔好比佢地改寫歷史

我地輸左之後歷史書會寫成林帶黑衣人入圍村搗亂 雙方打鬥.

rthk 又要出場

痴撚線乜撚野報告
搞到原告變被告

有無節錄?

垃圾報告, 又黎原告變被告
究竟個人係無智商到點先會信

仲唔拉人?

''據電視新聞節目的影片顯示，一名立法會議員於晚上10時在鳳攸北街
出現並與部分白衣人握手（資料來源：傳媒報道）。''

監狗會：我地唔評論得個別警員既行為 不過可以屌鳩林卓廷

監警會
屌你老母 你要人信先得嫁

立場直播晒啦點spin都冇用
林卓廷係後尾先到

吓 你唔係對佢有期望下話

指鹿為馬

CLS

依家就算你唔撚信嘅嘢照推出嚟迫你含, 含完仲要say ty

係囉 隔咗成年都唔拉林卓廷嘅
警方係咪收咗美國佬錢

藍絲MODE：
成班連登仔根本唔係要真相，而係要人地講你相信既「事實」

BTW點解大家仲會對監警會有期望

簡單啲講, 黑警有評估失誤係正常> 完
全部錯都係有人鳩吹製造假消息> 之後上街唔關黑警事> 完
冇人因失職會被告> 最多只係平調半年之後再升職
跟住再瀨其他人帶頭搞事 > 搞到黑警評估失誤 > 唔關黑警事 >完

份報告咁樣, 叫啲外國專家點樣唔跳船

唔敢講

據電視新聞節目的影片顯示，一名立法會議員於晚上10時在鳳攸北街出現並 與部分 白衣人 握手（資料來源：傳媒報

有提何已完

監狗會：袁木好誠實，李鵬係最偉大既領袖

係咩？有無節錄

Source ?

原來真係有冇令我失望

鏗鏘集

send返份報告比佢睇下有咩意見

721 警黑勾結
立即設立獨立調查委員會 調查監警會包庇

唔怪得國際專家跳船啦,費事整臭個朵

單case好似6月審
區院班官隨時接受份report做證據

秦始皇想改歷史都要搞焚書坑儒
現代已經進化到玩平行時空 你有你講佢有佢寫

叫港台播返當晚片段出黎啦

正當警察總部指揮及控制中心竭力應對西區發生的騷亂之際，元
朗有白衣人在鳳攸北街聚集，到接近傍晚時分情況漸趨緊張。晚上10時48
分，約70名白衣人走進元朗站，部分人手持藤條和木棍，在車站內與大約
100名黑衣人發生衝突。雙方互相辱罵，繼而隔著玻璃圍欄發生衝突，其
中一名黑衣人是立法會議員。

根本就係4點黑警記招黎

佢講緊隻何妖咋?

警撐會

唔能獨立調查唔能得
本身都知監警會廢,原來咁Q廢
等成年出份咁既報告比香港人

錯. 係變左黑衣人入去屠殺平民, 白衣人變成俾人打果個

打到佢地入村避 之後報警等黑警入去安慰佢地?

早前受聘於監警會（IPCC）、以協助審視「反送中運動」以來連串衝突的國際專家小組今天發表聲明，指出監警會的獨立調查能力存在嚴重缺陷，小組加入後一直未能解決一些憂慮，因此決定集體退出。小組建議，如此巨大的任務，更適宜由一個完全獨立的調查來處理。

就整場「反送中運動」，包括運動起因、港府推行《逃犯條例》修訂期間有否官員失職、警方有否濫權濫暴，以至「721 元朗白衣人肆意襲擊市民」、「831 太子站警員襲擊市民」等事件展開獨立調查，一直是民間「五大訴求」之一。然而，港府多次拒絕訴求，並強調監警會作為獨立機構、特別在聘請國際專家協助審視之下，已有能力處理相關問題。

然而，國際專家小組在今天的聲明中重申，監警會的權力、職能及獨立調查能力均存在明顯缺陷。聲明強調，這幾方面必須達到一定標準，才能開始滿足香港公民在一個重視自由及權利的社會中，對監察警務人員機構的要求。

同屈鄺囝掉水樽一樣

正常人都跳啦
埋沒良心咁寫呢啲報告會折壽架

唔敢開名

會影響自己個reputation

有冇報告果段節錄睇

唔係廢
係變咗護警會撐警會

鄉黑搭膊頭都寫到冇勾結
護狗護到出晒水

係，64D強國人都係咁覺得

火上加油到呢

港共：捱過左就神仙，之後有晒機器做野

#42

告啦，屌你老母
黑警死全家

係咪痴撚線，元朗班白衣人最易割就死都要攬，林奠暴政同黑社會同氣連枝呀，你咪唔好割，全港最大黑社會

解散香港政府

過到關就會變左係林卓廷

你睇下紅磡份野先啦
獨立調查咪又係無人負責

無哂信心

監警會全部都係黑狗嘅人點寫都得

Push

唔該5:0用盡做老廉既專業知識告鳩監警會

其實佢咩人都冇開名

我仲以為佢講D咩 拎曬支那辨D文出黎講

垃撚圾

監警會到底查乜鳩架

證據呢

屌你咩

係

資料來源:
警員口供
新聞報導

然後查黑警，又話冇權
作故仔都要搞成年

［警世］跪求睇晒，而家文宣同埋記錄歷史比起任何時候更加重要

佢地on9夠未 班白衣狗一早係元朗打緊人之後先call人入

p

佢咪講左囉

有無人可以幫下眼
份報告好似見唔到有架日本刀有鐵通有葉虎信既車
大家幫手睇睇。

有幸見證住個社會指鹿為馬係我地呢代人既福氣

港台鏗鏘集都有曬成條timeline啦

唔告真係講唔通

呢條友又幾好笑
睇完第一張 咁啱見到第二張
媽呀好亂

唔怪得冇哂專家

結論：無人有錯，係公關做得唔夠

想更改歷史 仆街

白衣人同POPO 何已完搭晒膊頭, 擺明一早識得架啦

撐狗會 保狗會

有冇人send去比果幾個海外專家睇
問佢地有咩意見
冇意見就文宣見
有意見就逼佢出嚟屌柒監狗會

push

獨立調查
好明顯依家比你開都冇人敢寫真相啦

唔怪得 太cls

警監會自己人點會真查